各位小心，明天屯門遊行有人係Facebook 話會打尻人

Push 我冇野講

我去咗個page睇 分唔到邊啲真心邊啲假膠

有組織犯罪

好驚啊 做嘢啦警察

屯門單野連民建聯都想拎光環, 你走去打示威者實無人撐

夠做埋黎
兩年gym房生活
用在呢朝

呢個人撐狗㗎
似係去攪事
到時記得拍片影底攪事份子個樣